新年快樂快高長大青春常駐心想事成龍馬精神出入平安步步高升年年有餘

新年快樂快高長大青春常駐心想事成龍馬精神出入平安步步高升年年有餘

要攞利是就鬥多